Основное задание

1. Класс Phone.

Создайте класс Phone, который содержит переменные number, model и weight.

Создайте три экземпляра этого класса.

Выведите на консоль значения их переменных.

Добавить в класс Phone методы: receiveCall, имеет один параметр – имя звонящего. Выводит на консоль сообщение “Звонит {name}”. getNumber – возвращает номер телефона. Вызвать эти методы для каждого из объектов.

Добавить конструктор в класс Phone, который принимает на вход три параметра для инициализации переменных класса - number, model и weight.

Добавить конструктор, который принимает на вход два параметра для инициализации переменных класса - number, model.

Добавить конструктор без параметров.

Вызвать из конструктора с тремя параметрами конструктор с двумя. Добавьте перегруженный метод receiveCall, который принимает два параметра - имя звонящего и номер телефона звонящего. Вызвать этот метод.

Создать метод sendMessage. Данный метод принимает на вход номера телефонов, которым будет отправлено сообщение. Метод выводит на консоль номера этих телефонов.

2. Создать класс CreditCard c полями номер счета, текущая сумма на счету.

Добавьте метод, который позволяет начислять сумму на кредитную

карточку.

Добавьте метод, который позволяет снимать с карточки некоторую

сумму.

Добавьте метод, который выводит текущую информацию о карточке.

Напишите программу, которая создает три объекта класса CreditCard у

которых заданы номер счета и начальная сумма

Тестовый сценарий для проверки:

Положите деньги на первые две карточки и снимите с третьей.

Выведите на экран текущее состояние всех трех карточек.

Дополнительное задание

3. Создать класс, описывающий банкомат.

Набор купюр, находящихся в банкомате, должен задаваться тремя

свойствами:

количеством купюр номиналом 20, 50 и 100.

Сделать метод для добавления денег в банкомат.

Сделать метод, снимающуий деньги, который принимает сумму денег,

а возвращает булевое значение - успешность выполнения операции.

При снятии денег метод должен распечатывать каким количеством

купюр какого номинала выдаётся сумма.

Создать конструктор с тремя параметрами - количеством купюр каждого

номинала.

4. Создать программу для имитации работы клиники.

Пусть в клинике будет три врача: хирург, терапевт и дантист.

Каждый врач имеет метод «лечить», но каждый врач лечит по-своему. Так же предусмотреть класс «Пациент» и класс «План лечения». Создать объект класса «Пациент» и добавить пациенту план лечения. Так же создать метод, который будет назначать врача пациенту согласно плану лечения.

Если план лечения имеет код 1 – назначить хирурга и выполнить метод лечить.

Если план лечения имеет код 2 – назначить дантиста и выполнить метод лечить.

Если план лечения имеет любой другой код – назначить терапевта и выполнить метод лечить.